就黎新年,想買支水牙線做賀禮去拜年,有無介紹

點解係水牙線

想去百里香食團年飯，印度巴有無新年menu?

食百里香食到口臭？

老人家牙口唔好,想即場幫佢沖一沖
邊個問我人工幾多,有無女朋友就幫佢洗牙

睇撚住用到肚屙

屌你老母

主席聽講你對水牙線好有心得
有無介紹

牙你老闆

又做返老本行

樓上好多巴打唔知印度仔未做百里香打手之前係水牙線打手
佢當日搞到水牙線斷晒貨

好似仲有tb

印青天百里香有冇賣水牙線

中立非打手

你唔係用電動牙刷嘅其實水牙線好有用
唔知有乜好反

邊忽有反

之前好多人買完話中伏

有無人仲用緊"水牙線"

屌你咩
做老闆又無啦啦sale返水牙線

sell

又回帶

中立非回帶

又係你

用完水牙線肚痾點算先